魔物獵人(正式預告)

魔物獵人 => 玩穿越時空

好鬼誇張,真係睇佢點玩!!

感覺好麻麻

同綠野仙蹤個story一撚樣